1Q題 3頁開估

有兩件文書用品
其中一件就踩過界同左個水果拍拖
咁另一件就好嬲所以就扮唔識佢
估一句歌詞
等比人秒
我實屌你老母